［初試性感打手］覺唔覺孔祺生錯左時代？

先送上孔祺初試性感

除左最近係viutv講童星既節目到出現，其實佢仲有自己既youtube channel，依家既佢已經係崇韓既港女

唔講咁多，即刻去片

放學ICU上身

咩事孔祺都有人吹奏

放學icu

冇人like小學雞女神

點解仲未有人開天使系男模

成隻大陸雞咁

不知幾靚

好排住佢

佢講嘢講到好似背稿咁

仲唔subscribe YouTube

狗也不屌
講野個感覺好怪

收皮啦你
照下鏡先
女神你屌㗎咩

佢都女神
驗下眼啦清

我覺得佢好正喎
要驗眼嗰個係你囉柒頭